有冇dse改文服務好介紹

有冇中英文嘅改文服務推薦?
見到ig有好幾個 但唔知邊個好
利申 dse retaker

搵ig係咪想tritake

自己寫啦

放上一段仔上黎睇下

200蚊一次

利申：lv4

Signal: hugo1994

我都唔想
但補習社勁耐先比翻一篇+又冇咩詳細建議
又冇日校老師幫手改

改英文，留tg傾

我意思係我作完篇文之後比人mark grade +改善建議

烏大龜

終於唔係TG

其實我覺得燈塔顛顛地嗰個呀sir改文幾好 因為嗰文真係佢自己改 而且交幾多份都得

顛顛地即係邊個

Edward Fung
不過好老實講 除左改文之外 佢教嘅其他嘢都好簡單 啱補底

Ic
感謝Ching